AE黑卡救Poly

平時連登曬黑卡果班人 麻煩幫幫手
到最後收數 有需要既大家可以眾籌
依家麻煩幫幫手

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

推

推唔郁都推

咁都俾你諗到

政治問題唔會幫

拉

出處唔係我
但之前有人用黑卡係戰地國家救人
今日 香港都差唔多情況

bob叔講過呢d唔會幫,頭先亦有人開po問過

拉

推呀 乜方法都要試呀

呢個應該真係冇可能得

得唔得架

咁運物資入去呢？

試下

試試啦

FCed

救人

即刻救人

#理大
0242 警方不斷派水炮車裝甲車消耗示威者汽油彈，相信將於示威者汽油彈消耗殆盡後正式推進

ae奶共

佢會叫你打999....
好撚戇鳩
利申 有個同事有黑咭試咗 嬲到仆街

幾百人吖，要幾多架機先救完⋯⋯⋯

你叫緊佢犯法
你估AE彩唔彩你

Bob叔話黑卡無用

Pull

Push

我打過去問過
AE係唔會咁樣幫你架

第唔知幾多個post...

ae奶共
用埋今年cut卡

Fake

但依個係政治問題咩

push

咁都唔係政治問題咁係咩

已經唔止政治問題 係人道問題

同意樓主

而家已經唔關政治事

係人道

而家有班學生俾狗困左係學校入面，就黎死

唔知得唔得，都試左先啦

朋友做AE call centre，高層話幫左手會好麻煩。
唔post朋友對話出賣佢，無得fc你地當故仔聽就ok。

推着先

唉

打左去啦 , ae話叫飛行服務隊

政治問題唔會幫架..

使乜用黑卡...
自己揸直升機咪得

其實宜家咁會唔會圍魏救趙好d？

我個friend做AE 佢話喺bullshit 唔好再放流料

咁都得，保險公司都得喇

純粹係人道救援 不過都要睇佢哋點睇件事

始終張卡係佢地嘅

美國信用卡勁

試咗先啦屌 推比更多人睇到

咪又係call差佬救

我朋友做AE 話堅過石堅，比埋email我睇堅wow

咩方法都要試

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

呢個推